[4000蚊苦主區] 派錢派到咁閪

4月頭收到sms
編號2019-01-190-XXXX
宜家都未收到錢
派錢派到咁撚閪

係咪個個都收到哂錢

未啊屌！！我要買打機裝備啊！

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

我都未收到錢

利申 窮

推

其實我都窮

Sms未收過 錢都未收到屌

420收到

屌啦
佢話我退稅多過4k
冚家剷

幾時寄

上次派錢勁快派 依次搞勁耐

我屌 我已經好早交
仲要咁遲先收到sms

無心派

好似係就手去派
有d遲收sms仲收錢快過早收sms

真係痴撚線

派小小錢都搞撚到咁

遊行真係有錢收去足既話最小有40000了

負責派錢既公務員同事可能返工時幫我地到路做緊文宣，唔得閒派

係咁嘅話就唔屌佢
但似垃圾政府玩野多

屌啦我2月28已經收到sms啦，到依加都未有錢呀

好撚慘
電話又打唔通

我021-xxxx都仲未撚收到
今日打上去問條女仲要串過馬撚屌你老母
屋企人同同事遲過我交全部都收哂錢
屌

我都係 唔講唔知以後佢skip咗我